中大MATH同STAT JJ求救(認真)

話說小弟今個sem想reg15cred，但係我唔計必讀嘅都仲有12cred未reg:(
本身諗好讀math3290同stat4005，唔知仲有冇咩好course可以畀我放心讀唔會畀人kill？聽講STAT嘅朋友仔都會去下FINA讀下拎下靚grade，唔知有冇d咩好介紹呢？
小弟已經讀左math3080 3030 3310 3270 4250,stat3001 3008 2106
小的已經yr4，成績高不成低不就，希望咁多位師兄高抬貴手點條明路小弟